有冇Alessia Cara fans

有自信嘅女人最有魅力

但佢最近上SNL 唱live 唔多掂！差過以前好多！